29000鑽石能量頂，全年高位已見，全世界熊得

想聽日又多單燒碳?

又燈

你靜靜雞牛左都唔好咁呀

喂屌！我收巿前入左10手能架

燈燈燈燈

吊。。今日先入左貨。。

睇布神嘅po要進入八奇思考領域

布神加返我好嘛, 之前出TRIP 無簽到被踢左, 已經再申請

曲直要分明，唔係d人唔識分架

唔好撚我啦布神

呂布又贏

垃圾樓主